。。

傍晚的时候，窗外不知道谁家放起了很老很老的健康歌，这首歌曾经在1997年的时候深深地荼毒了我的思想和肉体，每天随着大家去跳这个学校要求的体操，谓之健康操，害得我的晒得像个非洲小土著。本以为谁家的陈年录音带，放过一遍就算了，没晚没了的播着，哎。。想回到1997年，哪怕我要练这种傻不拉及的舞，写永远也望不到边际的作业，还有很久都见不到妈妈，假如重新开始，哪怕做这个我讨厌的体操，我也要好好的呢！想起了小学特有的周六周日，手抄报，真是一段又幸福又形式的日子啊，小的时候，以为成年人的世界是课本里的那种，又红色，又温柔，妈的，长大了，很黄很暴力粉碎了我的小梦想。单纯的坏处是，别人都懂的东西，你的未见识，看起来总像是个傻逼。97年的时候，我以为爱情是月野兔和礼服假面。前生今世约好的。